{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041007",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000091698",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 피플스토리펜션"
    },
    "text": "People Storyは自然の中の小さな空間で、私たちの夢と希望、過去と未来を作っていく所です。 ここの近くには、草花の世界の集まりで第1回「草花賞」を受賞したトンガンとかわいいトンガンビオリがいるところがあります。 また、切ない恋の物語が生きている温達山城もあります。 清嶺浦は川と山が調和して美しい松林とベックサジャンがあるところで、南漢江と鉛の柄、シェリー、コウライケツギョ、カワニナがいるところとしても知られています。 ここは自然を愛する人たちが様々な物語を作っていく空間であり、面白い思い出を作ることができる場所です。 社長の最初の印象と実際の親切さについての話もありましたし、エーデルワイス生ビールも良かったという感想もあります。 ペンションはきれいで良い状態ですが、雨の後はコバエや一日暮らしがたくさん出てきて、旅行者に不便を与える恐れがあります。 場所は道路のすぐ前にあり、共同バーベキュー場の場所がトイレのすぐそばだという言及がありました。 駐車も可能で、南川渓谷やセバッ渓谷、ダリアン渓谷など様々な旅行地図も車で30分以内に位置しております。 周辺にはさまざまな観光地があり、割引券も提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "People Storyはどんな場所ですか？",
            "answer": "People Storyは自然の中の小さな空間で、私たちの夢と希望、過去と未来を作っていく所です。"
        },
        {
            "question": "近くにはどんな特徴的な存在がありますか？",
            "answer": "近くには、草花の世界の集まりで第1回「草花賞」を受賞したトンガンとかわいいトンガンビオリがいるところがあります。また、切ない恋の物語が生きている温達山城もあります。"
        },
        {
            "question": "清嶺浦はどんな自然が魅力ですか？",
            "answer": "清嶺浦は川と山が調和して美しい松林とベックサジャンがあるところで、南漢江と鉛の柄、シェリー、コウライケツギョ、カワニナがいるところとしても知られています。"
        },
        {
            "question": "People Storyではどんなことができますか？",
            "answer": "ここは自然を愛する人たちが様々な物語を作っていく空間であり、面白い思い出を作ることができる場所です。"
        },
        {
            "question": "社長の印象や親切さはどうですか？",
            "answer": "社長の最初の印象と実際の親切さについての話もありました。"
        },
        {
            "question": "エーデルワイス生ビールはどうでしたか？",
            "answer": "エーデルワイス生ビールも良かったという感想もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの状態はどうですか？",
            "answer": "ペンションはきれいで良い状態ですが、雨の後はコバエや一日暮らしがたくさん出てきて、旅行者に不便を与える恐れがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの立地条件はどうですか？",
            "answer": "場所は道路のすぐ前にあり、共同バーベキュー場の場所がトイレのすぐそばだという言及がありました。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には南川渓谷やセバッ渓谷、ダリアン渓谷など様々な旅行地があります。"
        },
        {
            "question": "割引券の提供もありますか？",
            "answer": "周辺にはさまざまな観光地があり、割引券も提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 488
    }
}